# Trevland

Мобильное меню - обделил стилизацией(

В приоритете mobile-first верста.

# html

БЭМ не поменялся, `page__main`
`page__locations`
`page__blog`  бессмысленные  классы, не пиши их.. и так половина классов в html
```html
<section class="page__main-block main-block">
<section class="page__locations locations">
<section class="page__blog blog">

```

# css

Одно и то же... указываем значение конкретному свойству 
```css
margin: 0 0 35px 0; => margin-bottom
margin: 30px 0 10px 0; => margin-top ... margin-bottom
margin: 0 0 20px 0; => margin-bottom

```
# js

Хорошо)
